【兩台大戰】志偉祖藍連串攻勢打ViuTV 推出《歡樂今宵》式節目搶收視

推《歡樂今宵》式節目

據悉，TVB將在星期三（3月24日）舉行記招交代詳情，公布4月的連串變陣攻勢。

有指，當中包括現時每星期播足7晚的《愛‧回家之開心速遞》，將在下月中起改為逄周一至周六晚播出，周日晚改播個一個類似《歡樂今宵》的綜藝新節目，每集半小時，節目內容包括遊戲、趣劇、唱歌、訪問等環節。

另外祖藍出面邀在ViuTV主持《Chill Club》獲好評的羅敏莊回巢TVB，與陳凱琳、余安安一同主持全新育兒節目《日日媽媽聲》，暫定8集。

至於對家的ViuTV，在4月11日晚舉辦《最後一屆口罩小姐選舉》總決賽。而ViuTV首次舉辦的音樂頒獎禮《Chill Club推介榜：年度推介20/21》，於4月18日晚舉行。似乎兩台綜藝節目大戰勢必十分激烈。

曾志偉自當上TVB的副總經理主理綜藝及音樂製作後，大展拳腳火速與三大唱片破冰，眾歌手亦已紛紛上大台節目。志偉受將王祖藍亦在周五（3月19日）正式上任首席創意官一職，二人聯手拍住上即有多項新攪作，在4月推出連串攻勢，直撼近年在綜藝節目有甚佳表現的對手ViuTV。

早前延期推出的歌唱選秀節目《聲夢傳奇》，亦在3月19日舉行記招，宣布節目重新包裝改為真人騷，在4月3日播出。

曾志偉當日已表示屆時將有星級評判及導師加盟，但賣關子表示將在日後才再公布詳情，同時透王祖藍已有連串構思，設計多個新項目，首個項目將於4月推出。

真係又推返歡樂今宵

又《歡樂今宵》呀？

一個末期癌症病人
做任何野只係幫佢延續壽命
唔會變番識行識跑
viutv呢一兩年做既野 唔係王粗鹽諗幾個節目救得番

另外祖藍出面邀在ViuTV主持《Chill Club》獲好評的羅敏莊回巢TVB，與陳凱琳、余安安一同主持全新育兒節目《日日媽媽聲》，暫定8集。

羅敏莊又返去做小丑

歡樂今宵
勁歌金曲
十月初五的月光2021
陀搶師姐2021

羅敏莊同李斯真係三家性奴黎

好嘢，樣衰矮仔做高層，等食屎

知香港人日日媽叉你地喇咩

屌，最撚憎羅敏莊

同流行乜乜七十年有咩分別過氣當新潮

勁撚討厭羅敏莊，好囉而家唔洗係 viutv 見到佢

RTHK 2 最唔想聽嘅節目就係佢

要唔要做埋即場廣告

遲d就會再出 新獎門人2021 Super!

睇下佢幾時去奶人仔

譚嘉儀幾正

可唔可以俾小朋友問721，黑警去左邊

又係炒冷飯......
你零創新就唔該收皮啦
仲要支那台

唔識欣賞

大家都唔like佢

期待新節目冇人睇 然後氣急敗壞屌觀眾

《歡樂今宵》？

唔計政見，最低賤嘅人先睇tvb
計埋政見，cctvb死全家

我老豆老母轉撚咗去viu睇韓劇啦
仲睇歡樂今宵咁撚老土咩

以前嘅chill club最大敗筆就係兩個tvb過嚟嘅老女人唱足半集
又唔係有咩fans好多人好恨聽佢哋唱歌
揀歌又老土

預期tvb戰線又嚟料

估唔到係咁

屌2021仲歡樂今宵

每星期1集 每集半個鐘(如果唔計廣告其實得21-23分鐘) 有4個環節(遊戲、趣劇、唱歌、訪問)
即係1個環節得5分鐘左右
已經feel到幾爛
半個鐘game show 半個鐘訪談節目 半個鐘歌唱節目咪幾好
搞大雜燴仲要得咁短時間咪仲死

已經未計原來只係翻炒三十年前嘅歡樂今宵

推

真人show viutv搞左3屆你而家先跟

歡樂今宵
勁歌金曲
獎門人

佢兩公婆真係冇撚用 當日俾人咁撚樣踩到上心口 依家又係奶返轉頭
俾返少少骨氣嚟得唔得

佢幾時有獲過好評

趙學而有咩問題

搵得羅敏莊就應該搵佢主持音樂節目啦

而婆唱歌不嬲都好聽……㗎啦~

三家性奴
三姓家奴

周日晚改播個一個類似《歡樂今宵》的綜藝新節目，每集半小時，節目內容包括遊戲、趣劇、唱歌、訪問等環節。

同阿姐娛樂大家咪差唔多

btw
正常打對手唔係應該向住佢弱點打㗎咩
你走去打人哋對手嘅強項

原來搬返三四十年前嗰啲節目同埋橋段出嚟就可以搶到年青人嘅收視？
真係天才

如果拍歡樂性今宵 我就日日睇TVB

要做歡樂今宵唔緊要，唔計個節目老唔老土，呢個節目為香港training左好多演藝人材出黎係事實

但得半粒鐘train條毛咩

因為大台有自信

老老實實，單睇呢4個節目，viu嗰2個吸引好多

老 唱得多
一集半集都算 但啲主持集集唱真係煩
真係有人想集集聽主持唱歌咩？
明明佢哋後生𠴱陣都唔係多fans𠴱啲
將airtime畀返啲歌手嘉賓仲好啦
樂壇新人比佢哋更需要𠴱幾首歌嘅機會

吹撚到回巢識飛咁
原來係做返歡樂今宵

後生個班唔撚睇你都收得皮 你咪攪飽佢

點解咁似...

仲用返幾十年前果招

新瓶舊酒，炒冷飯，不思進取，零創意。以前TVB都係抄外國綜藝，只不過以前網絡資源無咁發達，無人覺得佢抄

羅敏莊快啲返TVB
有林浴露主持就夠

都是垃圾

事實
ViuTV 嗰種開放程度真係TVB點都追唔到
加上 王祖藍其實真係好垃圾 仲要打算將大陸既制作團隊帶入TVB 仲快收皮

而家睇返歡樂今宵都覺得老土又低b，成班好似on 9仔咁，有乜咁好笑？

以家既抄番以前紅既節目
整獎門人水運會叫女藝人著泳裝算9數啦
劇集就強姦劇情、賣肉扯爛衫、男主角唔覺意望女主角沖涼換衫

我阿媽一定會去睇
個個星期都會見到佢睇個個流行經典五十年
搞到我次次都要行出房轉台

2個台既target group都唔同人
搶條撚咩
Viu 吸引後生仔睇 後生仔黃既多 會唔會睇tvb呀？
就算唔係黃 為左同d frd有話題都會揀Viu啦
Tvb吸師奶廢老
都唔明佢搞綜藝做乜9
係我就搞返好d師奶劇先

清醒

sorry 垃圾狗志偉 無人睇你，out架啦

CCTVB 話自己最多後生仔睇㗎

篇報道幾好呀
提醒大家咩時間睇Viu

寧願你重播好過啦 可能多人睇過你翻做

爆足一週返黎未

仲好啲唱腔老套到

連我家母都嫌tvb d製作老撚土
佢最鍾意就係睇ViuTV 隊error

首席冇創意官

創意官

到依家都諗唔明呢條扮女人嘅柒頭點解會彈得起

短腳 老人樣 唔識欣賞

正

性奴啱架，任屌任砌仲要多謝主人

呢個年代睇T V B比friend知會好羞家
又膠又Leung 又out

岩啦
最憎羅敏莊
唱腔好老氣

有王祖藍
好期待強制全台扮女人

D舊節目全部加2021就變新節目

2021仲歡樂今宵

好環保

半個鐘嘅歡樂今宵

點解唔做「唔啱就要打」？
捉d藍官上去打保証有收視

兩公婆都係戇鳩

三家性奴

上次同後庭唱個首好難聽

以前鄧呢兩公婆有少少唔抵，但原來本質咁極品，唔搵佢哋做 condum 真係暴殄天物。祝佢哋來生又係中國人！

如果真係要聽主持唱
而婆好過牙科啦

唔好死咁快呀
我比較想睇佢哋年年蝕錢多過執笠

我都想知
追過post都知冇人讚過佢

牙科揀嘅歌冇咁老 相對新少少
依家得返一個固定主持 佔嘅airtime冇以前咁多
睇得舒服咗

歡樂今宵會唔會只係節目名？
實際內容係玩獎門人啲遊戲

R人？ 即係驚啦

為左打對手而搞既節目一定唔係好既節目

Tvb最大問題係政見 基本上d後生唔睇viu 都唔會睇tvb 仲要搞舊酒新瓶 咁老土我老母都唔睇

佢唱歌好難頂

頭先見到聲夢傳奇 10/4 先開始

今時今日真人show 仲一星期一集?

「日日媽媽聲」係育兒節目？
明明應該係清談論政節目名黎

似每星期一次

半個鐘係4個環節
每個得5分鐘

兩條柒碌成日 FF 自己懷才不遇

佢原本就唔係有創意果啲人，睇佢來來去去淨係識扮女人同扮狗叫就知

日日媽媽聲

一日仲係奶共一日都唔會睇

想像到
係咪覺得中學生返到學校同同學仔討論歡樂今宵

搵兩個思維係上世紀既人返嚟，有用咩

節目已諗好

綜藝：
歡樂今宵2021
宇宙無敵奬門人2021
大灣區智叻星

劇：
法證先鋒5
踩過界3
使徒行者4
金枝慾孽2021
巾幗梟雄2021
難兄難弟2021
洗冤錄2021

搵埋肥蛆盧David 果d返嚟主持收視應該會爆升

根本唔係節目問題 而係無人想睇

贏到Mirror嗰班再同我講
依家冇人睇你啊匪台

應該叫推出歡樂今宵式節目幫 TVB 自我了斷

大時代2021
尋秦記2021
無頭東宮2021

根本就係無觀眾緣

兩件甩皮甩骨.....

同viu鬥真人show
邊個天才諗出黎

viu 最鍾意請比 tvb 睇唔起既人, 大把人取代羅敏莊

伯母係咪諗住追口罩小姐

至於受唔受歡迎就好睇彩數

Bigbigshop感謝祭已經係即場廣告

根本佢哋target就係廢老廢中

屋企父母只睇翡翠台同tvb新聞台，唔睇都要聽聲

係由上個星期就已開始追問我幾時做
成日好似驚自己唔記得睇咁

話時話皆大歡喜有無諗住重拍？

就係要呢啲，做多啲懷舊野先好，唔通要新嘢好咩

左邊嗰件唔使驚俾人話得個樣啦
因為連樣都冇

聽日
希望伯母成功睇到

夠膽就嗰晚播放學ICU,我即刻睇返TVB,我真係好撚掛住放學ICU

祖藍好王

但實好煩，佢肯定一路睇一路鬧poki

poki鏡頭應該唔多嘅

李斯果然係silly

最怕比人話得個樣屌

閃電傳真機

兩條矮仔互含啦

430穿梭機

以前歡樂今宵連廣告都要做個半鐘

開電視
RTHK
完全被忽略

羅敏莊走都啱數
成日以為自己唱功好撚好
懷才不遇 扮晒嘢

香港電台收曬皮啦，嚟緊都唔知點拍劇，有一堆人唔拍得

開電視又係未拍過一套戲

政見問題，老無做咩節目、做得幾好都唔想睇。
最好佢吸收返班cctvb藝人入去，以後唔洗再喺ViuTV見到佢哋。

最驚俾人話得個樣柒？ 右邊就成個大陸佬咁

難得羅敏莊可以去viutv做自己鍾意嘅唱歌節目 而家又返工cctvb 唔抵幫

有線本身講到明唔拍劇，所以冇。香港咁耐有拍過自家劇嘅得六個臺，香港電台，麗的/亞視，cctvb，佳視，hktv，viu

成個支那版Dee哥咁

估唔到dee哥呢type原來都係賣樣做男神

支持何啟華一哥

如果又係玩掟蛋糕 食壽司 估歌仔
真係唔知畀乜反應

我老豆都係雖然佢係藍但佢都好鐘意睇viutv

收皮啦屌你老母

咁撚鐘意聽中女唱歌睇返流行經典50年啦屌你老母

原來mirror error真係ok

下 果十幾條友完全無睇既興趣
人哋都都有個葉小妍吸引人睇
聲夢完全無

哇！好醜!

左跳右跳先係搵得最多錢

香港嚟講，叫得做官都應該係廢廢哋㗎啦

仲歡樂今宵 悶唔悶呀
係咪臨尾仲要大合唱番首晚安歌呀

王祖藍除左識扮女人仲有咩叻

叫 拖箱屍姐 仲好

根本就大勢已成，佢點阻都阻唔到
唔計政見，tvb已經係老套代表
同當年亞洲一樣，同人講尋晚睇亞視會比人笑

拍返套721 831 主題劇就掂啦搞咩咁多野

tbb有咩強項

唔洗驚
佢地連樣都冇

黃祖藍去咗搵RMB嗰幾年，
返到嚟俾啲咁嘅嘢俾cctvb老觀眾睇⋯
真失敗

篇野應該打漏咗
係個半鐘

90年代冇人睇嘅節目，夠膽死2020年代攞番出嚟

Viutv 啲綜藝高幾班
起碼無左TVB個浸尷尬味
而且講既野做既野大膽好多
粗口都出到街先夠真

星級評判加導師可能係自己d視帝視后加19 監制

遲啲再推返獎門人
不停翻炒翻炒再翻炒

dee哥有才華
型棍好多

媽媽生

仲有Super 2021，又可以揾返洪天明做嘉賓

拉

是撚旦啦最好快啲加速死亡

其實紅底做乜都救唔返
後生仔唔睇
老嘅日日死少少

其實駛乜搞咁多
你肯講句光復香港就得

咁都叫大戰

垃圾永遠就係垃圾連再造機會都有，堆填la吊你老母cctvb

佢唱歌個樣好難頂。。懶投入，dklm

viutv唔係回收箱
成班有無線味嘅人過檔都無好嘢

要支那化，改名叫「歡樂性今宵」啦

想當年有線

巴打有返咁上下年紀喎

米奇老鼠正正經經做返獎門人可能最有用

唱腔勁撚老套
唔知邊忽好聽

另外祖藍出面邀在ViuTV主持《Chill Club》獲好評的羅敏莊回巢TVB

多謝哂唔想睇呢條八婆好耐

而家TVB經常做呢D幫黨政府宣傳嘅節目，
之前仲有個SELL國安法嘅節目，一日播幾次，荼毒人心。
佢行得呢步，其他節目做到曉飛都唔應該再睇。

都唔關節目事 係個台柒

好好地有得唱歌又唔做

返返80 年代

由垃圾tvb 播啦
相反要支持佢播，等出腰斬節目新聞，好似爆足一週咁就最好

我睇寧願睇開電視好過
有線新聞>>樓盤傳真>>空間改造王 直落
跟住就轉睇 恐怖醫學 >>>CHILL club

首席創意官

呢個term 好蝗

炒多兩年
正式收皮

都係唔會睇
Netflix仲多野睇啦

聽到呢兩個名已經好反感
仲要推《歡樂今宵》
含啦

重點套星夢 唔係已拍左大半咩

再拍又點真人 ？？

個團隊係咪mon住造星點做

藍屍返中央台咪好囉

我諗你真係幾細個，趙學而當年咁多人聽
而家被人嫌老
搵個老一輩都識嘅做主持，拎多啲觀眾層唔得咩

XX無敵獎門人

我呀爺都轉左睇viu

趙學而離開咗tvb十鳩幾年
離開之後又自資出過發燒碟
叫條友做下功課先衝出嚟柒

好囉！好囉
有返
歡樂今宵
勁歌金曲
獎門人
幾時做埋鬼馬雙星添呀？

佢做主持ok唔代表想集集聽佢唱歌
以前多人聽依家都過撚哂氣啦
仲過氣過tvb做緊主角嘅四十路姐仔
咁關心樂壇關愛座viu唔啱你睇 睇返tvb啦
原來歡樂金宵真係有market 啱你呢啲人睇

老撚土啦仲歡樂今宵，訓撚醒未，播來播去都係呢d on9節目，岩睇就唔會冇人睇

你都癡線，每個唱嘅人都target唔同觀眾架啦，無學而唱真係唔睇，係因為佢我先願意聽埋班新人
自己唔鍾意就唔俾人鍾意，當你自己花姐啊?

佢依家冇做主持幾耐？
係咪佢冇做主持之後你就已經冇睇？

以偏概全大家唔洗同呢條p牌狗拗

其實TVB仲知唔知自己衰咩
有時D野唔關節目事

講起，其實如果嗰陣小田過到去viu做下，可能唔使畀cctvb勞役到死

個時viu都未做到好大，我諗難啲請到佢

x2，一樣

唔係話tvb絕對救唔返
但暫時為止曾志偉做既只係將成功過既方式照辦煮碗,唯一唔同既只係年代

你哋想睇班老嘢咪睇返tvb
viu都成日畀人屌唔好搵過氣tvb藝人做節目
自己培養新人仲好
00後連四大天王都唔撚識 會識趙學而？

利申 90後 唔係趙學而hater
純粹覺得以前viu主持唱咁多浪費airtime

viutv 衰在又停左播本土劇

識得大把90後鍾意聽趙學而 唔使你代表其他年輕人

廢老思維

viu成功係因為無乜師奶睇，東張班女著下小背心佢地都嘈，如果睇到double s著比堅尼行山實投訴到爆，跟住又有班女權L出嚟話物化女性

你唔都唔洗代表其他年輕人
佢後生𠴱陣都已經唔紅
會唔會老咗突然翻紅啊？
將啲資源畀後生𠴱輩好過啦
咁重廢老思維仲學人睇viu

咁我寧願睇掌門人起碼有得笑

我媽都係 次次轉咗台都要轉返tvb 好討厭

呢個都係要時間，始終cctvb同亞視都有藝員訓練班，咁先有得一路自給自足，可以劇接劇咁拍。viu暫時人同錢都頂櫳夠連續拍幾套劇，跟住又係要播返其他真人騷/外購劇，未做到全年都有自家劇住。除咗造星呢啲，長遠都係要有藝員訓練班

第一個
何____

delete左個台佢

歡樂今宵
俾廢老睇咩

仲炒冷飯廢老每日死咁啲，後生就永遠唔撚睇你，疊埋心水target支那同班藍底c9好撚過啦

唔爭在做埋蝦仔嗲哋

TVB 都冇人睇，連大陸人都唔睇，執撚咗佢啦

羅敏莊都獲好評

你老味做住持唱撚曬啲歌，嘉賓就唱兩三首，仲要有兩首要同mimi lo 駱震偉合唱，比人屌到仆街都叫好評

原創劇穩定過viu
唔係話tvb啲劇有幾好，直頭係十年如一日嘅舊橋
但係viu可以過山車咁一時好到暖男爸爸同男排，一時忽到白卡街同咩熟女強人level

無錯，記得早期有一集係小肥做嘉賓，我係咁飛，飛極都係啲主持係到唱，痴撚線，去唱K咩，你請小肥上去就比多啲嘉賓表演啦，笑撚死我

周嘉怡又係 舊TBB d 藝人養唔熟

罐頭劇梗係穩定啦

有驚喜先值得睇既

此計大好

但佢有咩女係手?

開電視早排有人post過 藝人合照 成個台好似得10幾條友擺明冇心做 除左開台個陣睇過下杜汶澤 之後冇睇過...

上面仲有人話想聽主持唱
屌佢老母係咪真係有睇過chill club架
啲主持一人一首都算 之後仲要一人同嘉賓合唱多首
以前chill club都成日畀人屌主持唱得太多
邊撚到好評如潮啊？ 平衡時空？
反而依家chill club真係畀人贊越做越好

我老母今朝真係話要睇口罩小姐

咪又係炒冷飯
搞手求個和 super

當年班投訴師奶依家都變左阿婆喇

又歡樂今宵，唔好喇呱

做臭哂自己以前啲金牌劇 金牌show

其實啲韓綜都可以講粗口啦
最多咪mute咗佢
咁先真實

反而tvb以前啲整蠱節目
成日玩到好似好大咁
但比人玩嗰個一句粗口都無講過
令我好質疑成件事

就算你講完光時五缺
但佢嘅創意都係做返歡樂今宵比你
最後都係唔會睇

你都on9
勁多師奶睇
不過睇得多個人都開明定接受得多啲

至lag小人類

熟女強人配埋連登好撚高質喎

邊到激烈....?

獲好評? 你認真?

日日睇CCTVB 真無媽媽聲啦

創意官咁有創意 會唔會開套他來自羅湖潻呀

唔睇主要係紅底, 唔係紅底既開黎播下野撈下飯又無乜所謂
但依家我好堅持唔會睇佢囉

超經典咸片?
我都係從小學同學口中聽過呢個名

我睇viu開心得多

屌 咁嘅樣都叫男神

由佢哋競爭吓啦
又想一台獨大？

本輯獎金獎品非常豐富，其中包括：
加太賀日式名貴料理送出
花之戀壽司1000件 價值50,000蚊

難兄難弟2021

VIUTV快D將 "膠戰" 變恆常綜藝啦
真係好正

白卡街討論體香都開心嘅

CCTVB PR BLOCK

右邊個個解放軍黎

喺老人院播
可以叫藝人去老人院宣傳

有亞視味

大時代2021 應該會講炒美股會仆街，炒支概股會發達

邊個應該有資源就唔應該用年齡區分嘅

送獎金，嘩，數百萬當是碎銀，高級！

開電視 成個台好似得2個藝員
日日 妹頭 李尚正

係唔應該用年齡分
但畀啲後生就已經紅唔起嘅人真係浪費資源
佢唔止係三十幾歲，係49歲，50都嚟緊喇大佬
仲同班細嘅爭airtime

張敬軒上勁歌𠴱陣上網睇咗集勁歌
屌原來連勁歌都係兩個後生仔做主持
chill club主打年輕人市場仲好唔好意思搵兩個四五十歲嘅晚晚唱足半集啊？
好彩佢地早就畀人換走咗
依家班趙學而打手仲要死撐佢地做得好多人鐘意聽佢地唱歌

趙學而唱咩歌？淨係知有主持同拍tvb劇

利申：90後

小田肯做係因為鍾意家燕姐

屌 唔好啦

唱一兩首都唔比
惡到

其實點解會主持唱咁多？
係唔係同嘉賓逐隻歌計錢 無budget?
又唔可以學無綫啲仆街作風
一句幫你入屋就使到你盡為止

我都唔知佢有咩金曲值得晚晚唱半集
上面班打手講到佢以前好紅好勁咁
四十幾五十歲呢個年齡階段嘅歌手大把人紅過佢做音樂多過佢啦嘛

屌真係老人台

係集集唱兩首 個個主持唱兩首

咪又係三角戀2021 x n

姜B型好多

有咩問題 有邊個好似張軒同牙醫嗰啲咁可以一個人hold到成集
人地做主持 唱下歌 吸下啲流行經典fans嗰嚟睇cc有咩唔好

綜藝：
露波意淫糟質藝人2021
露波意淫糟質藝人2021
露波意淫糟質藝人2021

劇：
互𠝹劇2021
互𠝹劇2021
互𠝹劇2021
互𠝹劇2021
互𠝹劇2021
互𠝹劇2021
互𠝹劇2021

如果真係budget問題
咁依家1個固定主持+1個嘉賓主持真係好咗好多
起碼嘉賓主持只係唱幾集
可以睇多啲唔同歌手合唱 仲有火花

tvb算鳩數啦
連根本問題係乜都唔撚知
夠薑炒鳩左班紅底新聞部先好講改革on99

今次真你

歡樂今「燒」 - 再會 - 晚安 - 壽終正寢

仲講吸流行經典fans
佢地畀人換走咗好耐喇
個個都話依家chill club越做越好
撐佢地嘅人都唔知睇過幾多集cc

當年歡樂今宵班人 宜家死晒未呢

仲要cc唔係一個嘉賓唱足一集
係幾個嘉賓唱一集 一人分1-1.5首左右
上去化妝set頭做造型嘅成本都唔低
請咁多人上去唱得𠴱少少
所以先成日畀人屌嘉賓唱得仲少過主持
班趙學而打手有冇睇過cc架

Cc一開始設計唔好比例失衡關個主持咩事主持唱太多搞到嘉賓airtime唔夠唔代表趙學而垃圾喎 係咁踩佢做乜

紅底係主因之一
自己不思進取都係另一個主因嚟嘅

男神其實只係花名咋？
碩士畢業其實關娛樂圈鬼事咩
左邊咁都叫靚仔
寫稿條友對唔對得住自己個良心

又唔係比你地睇, 是但啦
佢個觀眾層一定唔會係90後同00後

tvb d 創意就係炒冷飯

我早就話咗唔係hater
只係唔明佢地唱咁多做乜
我本來係羅敏莊同趙學而兩個一齊屌冇特別針對邊個
係趙學而打手一上嚟就屌人老母
仲要成班趙學而打手撐佢好撚紅好撚多人聽佢啲歌

Tvb夠唔夠膽拍返套bl劇

佢唔係好紅 但識唱歌 識主持 有一定知名度 仲係深黃 會肯上嚟chill club主持嘅藝人肯定唔易搵 呢個節目主要target後生嘅 只要係藍嘅已經得 你覺得仲搵到幾多個好過趙學而

深黃就要盲撐？
佢冇做cc主持好耐喇
仲講到冇人取代到佢咁

兜飯都霉撚咗啦

咁多錢請個創意總監就係交呢啲咁嘅嘢出黎
直接抄中韓綜藝都無咁嬲

咁都叫盲撐？佢究竟做咗啲咩咁乞你憎係都要話人唔掂 同埋依家做咗一段時間儲夠一堆觀眾緊係夠膽轉 你連人地一開始磨合期做得無咁好都唔比會唔會係惡咗啲

個個星期都有機會去唱都紅唔起係咪要檢討下

一係再叫個乜鳩創意官出黎扮女人囉

做得好，加速死亡

Viutv同TVB都係藍。

羅敏莊屌得趙學而就唔屌得？
而且我只係反駁𠴱啲講到cc冇咗佢就唔得咁嘅人啫
唔係有個打手衝上嚟屌人老母我會咁樣反駁佢地？

啱㗎喇
繼續拍埋啲老人劇啦

幾時做番403穿梭機

炒冷飯炒到on9

viutv都算比羅敏莊擔大台呀而家返去做2打6真係好咩
仲有今時今日做tvb都比人封殺啦
尤其佢係離開viu返返去做 實衰多錢重
呢個決定真係錯得好撚緊要

我開電視都係睇viutv, 已經最少1年唔睇tvb

目標觀眾都係老野
而家d 90後00後都唔撚識你歡樂今宵啦

on9當有趣嘛
咁以前可能悶又無得上網
係睇呢啲架啦

佢有個特別技能係可以將2021新歌都唱到變十幾廿年前既歌咁

有娟姐強尼doubleS 屌打黨視

咪再播果啲咩賤毒就得

有Netflix , HBO, Now , Youtube, 邊有人睇TVB 膠劇

仲要TVB 咁撚仆街冚家鏟

垂死掙扎

開電視真心無咩野睇，之前有睇新聞，而家不了

最叻咪就係扮女人

拍個陣一定成個廠都大陣白花油味

韓國綜藝節目，tvb係抄唔到架啦，綜藝十之八九都係林盛斌做，佢又係好笑同靚仔

王祖藍個d根本係低級趣味 大陸可能有market 香港有幾多個真心鐘意睇

好笑都好笑

恥笑咁笑

唔明點解唔學支那電視台挖啲韓國PD過嚟搞 好過搵依兩條濕鳩

算啦，而家大陸直接抄啦，連請PD錢都慳返，無計啦，佢以為香港人口味仲停留係90年代，以為炒下冷飯就ok

虛無飄渺

老實講
講電視劇 cctvb 拍劇，劇本差極都有個譜，至多係罐頭劇情啫。

ViuTV 啲劇，水準喺舊年起雖然大有進步，但都仲好飄忽；眼高手低，暴走爛尾劇都唔少。係勝在題材夠廣，肯俾唔同人去試。

伯母識貨

今晚記得提佢睇

搵班港共拍大哥講話你要聽啦

利申好鐘意viutv mike導個班底

可能上面以為話主持唱得差掛，我會話主持3個唱得不過不失啦

不過如果嗰集有嘉賓，睇既人都希望可以多啲聽到嘉賓唱歌。以前主持真係唱太多，唔信可以睇返初期小肥嗰集，真係不停fast forward 都係班主持唱。

宜家我覺得就做得好好，嗰平衡點幾好。

播魚樂無窮都有大陸佬課金㗎啦，做嚟托咩

我諗係初期嗰摸索期係比主持唱多，後期聽返啲意見先調整返。

錢係一回事
但係最重要係制度老化嘅問題
唔好諗住搵外國PD就可以解決問題
手下都係同一班人，只會做返佢哋仲嗰套
上有政策，下有對策，根本唔會有用
最後都係跟返舊一套做法，等於無變。

chill club我都有追開
chill club越嚟越多人睇係因為製作好+冇乜老人除+多唔同種類嘅歌手+可以聽新歌+viutv出品
以前三個主持唱半集直頭係減分位
有人連而婆冇做cc主持好耐都唔知
成班冇睇開cc嘅人衝出嚟撐多人鐘意聽佢哋唱

可能係唔鐘意我話同佢哋差唔多年齡階段嘅人係老女人掛
（乜連登年齡層有咁老咩？以為去咗babykingdom）

最正係會請好多新歌手，one promise, per se, serrini, zepical，起碼比到新鮮感同新衝擊比觀眾。

同埋得返一個固定+一個嘉賓主持
又陳蕾又6號又小肥
可以睇佢哋做主持同新人歌手合唱真係正過以前好多
幾集轉一個人又keep住有新鮮感

明明係你一開波就屌人老又集集唱先比人屌老母調翻轉頭嚟講都得嘅 你唔鐘意睇就等於做得差 又唔比人屌老母

佢地係咁受歡迎以前就唔會集集畀人屌阻住啦
仲帶埋個停留喺20年前嘅腦睇viu

比人屌阻住係因為唱太多其他人無機會唱 好明顯係屌緊viu安排問題 又唔關佢事 唔通換人主持但繼續唱太多就無人屌好明顯你先係有問題嗰個

得你一個用viu制度問題 責任不在佢哋嘅角度去撐佢哋咋嘛
班而婆打手係話佢哋以前好紅好多人鐘意 所以唱咁多冇問題
一話佢哋已經過哂氣就成班人玻璃心碎撚哂

你自己睇下趙學而有咩問題個cm幾多正皮啦 實係全世界都係打手啦 自己唔鐘意就要全世界都覺得佢唔掂 你都幾好野

咁你又唔睇吓我話chill club最大敗筆係請咗兩個tvb老女人唱半集有幾多正評？

最多咪又係拉返班師奶睇

因為唱半集呀嘛仲唔知個問題喺邊

自由市場
搵兩邊錢唔得咩

不嬲都話佢地唱半集好大問題
係班而婆打手話好多人想聽所以唱半集冇問題
似係你唔知個問題喺邊喎

都話咗唱半集係節目安排問題 關主持春事 同你講嘢真係曬鳩氣 係咁喺度兜嚟兜去又兜番一開始 撞鬼咁款

如果真係咁樣，摺咗佢好過，不思進取 成日翻兜
好心就唔好破壞美好回憶啦

法證5鳩拍蠔做主角，巾幗4都好似話會拍

都話咗得你一個用viu節目安掛問題去撐佢哋
上面班人係直頭話唱半集冇問題 同你根本唔係用同一角度去撐而婆
講咗咁多次都係唔明 我都覺得同你講嘢好囇鳩氣

黎耀祥同雯女幾好戲都好 對觀眾黎講都厭啦 巾幗應該一輯起兩輯止 係要玩爛 玩到個名臭
鳩拍豪連開電視動力都無

屌法證5仲要繼續小丑條線
咁好心第4輯用心d寫好佢、唔好加咁多同主線冇關嘅劇情都完到啦
第4輯一集都冇睇過

到底你明唔明唱半集係節目安排係咩意思姐係一開始趙學而就無錯 咁你拎嚟屌佢做乜

咁我一開始都係屌節目組搵堆又老又過氣嘅人唱半集啫
只係將佢又老又過氣嘅事實講咗出嚟所以你哋都覺得我屌緊佢
有人衝出嚟撐佢以前好紅好多人想聽佢唱歌
我又跟住反駁吓 就變咗我喺度屌緊佢咁

今晚viutv個口罩小姐選舉 好好笑

羅敏莊反骨

第四輯焗住同屋企人聽（係呀係聽呀唔係睇呀）
淨係聽都覺得故事好舊，好格硬嚟
最重要嘅係事後講埋哂懶係大道理
實際上顯得更涼薄無情。

等執

老坑跟本停留二次元空間

呢啲藍屍廢老快啲死啦

跟緊亞洲電視條路

其實佢幾年前既福祿壽 扮野王 係唔錯
不過係加汪阿姐 家燕姐落去
成件事好leung 好老人除
明既只係監制覺得個3條柒頭做會冇收視 先加兩個阿姐
睇到tvb好多老屎忽諗野好唔撚掂
viutv求祈一個都屌打晒
口罩小姐係tvb人唔會諗到